我講一生一世唔係為左氹你

就算以後見你唔到，以後都只係會鍾意你一個 根本冇人可以取代到你係我心中任何地位 我覺得自己仲係拍緊拖

單戀 OR 失戀

可以話係失戀，但係我唔會承認已分手

on9 有撚得你唔認咩

分手從來都喺單向性嘅

二百年後在一起 應該不怕旁人不服氣

一開始分手係咁 好快你就覺得自演好沒趣

係為左屌你？

I know that feel bro
我都好認同你

咁你都幾痴線

係 好驚承認左會更加痴線

我都接受唔到分手

你個名

樓主過幾個月再番黎睇呢個post啦

我都等左8年先開呢個post

咪係到浪費青春啦

以為自己情聖咩

就算放唔低都可以沈澱

變了

只會鍾意當初嘅佢 活在過去嘅感覺好安全好舒服

樓主唔好麻醉自己啦 係好辛苦 但再老土啲都要講句 時間真係可以沖淡一切